觀塘連儂場

有冇手足得閒去睇下
番工經過望一眼好似比人潑左墨咁
趕時間冇仔細睇 sorry

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！